有冇人由細到大到係用口呼吸

我係
永遠 係永遠都有一個鼻窿塞住左
成日都會有少少鼻水
細個睇醫生佢淨係開收鼻水藥俾我
我知長期擘大口透氣會越嚟越柒

有冇人都係or醫返好可以分享經歷
到底係有咩問題
我會睇醫生不過想依家知道下先

講個秘密你知，人永遠唔可以含住啖水嘅同時用口呼氣，唔信嘅話你自己試下

秒

講個秒密你知，其實人呼吸果時只會用一邊鼻，所以塞一邊係無影響。唔信你自己放隻手係鼻試下。

飲水濁親會唔會有水入左肺要頂返出黎

利申用口透緊氣

你迫自己用鼻呼吸

我長期都係一個窿用唔到

你用口呼吸, 會D塵入晒去, 輕則變氣管敏感, 重則哮喘

我都係咁
不過應該係鼻敏感先搞成咁

迫自己用一邊就會習慣

你吸晒D塵入去, 你氣管會好易有事

我以前係，不過有一日自己發覺其他人呼吸果時冇打開口，知道自己同人地唔同，有特登去改。

飲個陣閉氣咪得 傻豬豬

但訓覺嗰陣點搞我已經做到搵膠紙封自己口都唔得

聽講長期用口呼吸會改變面型
下巴後縮個啲

用口呼吸冇咁多鼻屎

唔係賣廣告

我用開呢種

佢自然封住你個嘴

我知道你有乜問題, 封住左個嘴
好多時, 另一個鼻孔自然塞埋, 透唔到氣
你訓果時要呻D鼻涕出黎

冬天/春天最嚴重
到夏天佢自然無咁嚴重, 一定用到一邊呼吸

會好易有氣管炎

個鼻D鼻毛隔D污染物

係

仲會影響面型

我以前都係咁 以為自己係鼻敏感
醫生檢查完先知係鼻中隔彎曲
做完手術之後就暢通無阻

一樣 改善咗但依加仲係有時用口呼吸
我以前24小時基本嗰鼻都係塞3/4 1/4用黎 聞氣味
直到有一日睇youtube 先發現 張口呼吸 係會導致嘴突
你想自己再樣衰落去 D人話21歲前改 有機會臉型好返D
但嗰時己經20... 所以依家個嘴都好突
不過至少嗰樣惡化落去
我的方法keep住條脷 向上頂 鼻不斷吸氣 逼自己用鼻呼氣 直到真係唞唔到氣先用口
頭一星期好辛苦 不斷塞同流鼻水 過咗一個升期開始好D 鼻抖氣時間長咗

可唔可以講多啲
做過程要幾耐
同幾多錢

我依家喺度諗 買支洗鼻水返嚟會唔會好啲 可能就冇咁辛苦

以前我對於果D乜野補品, 好反感

幾年前, 知人地一樣有嚴重鼻塞
人地介紹我食果D乜Q蜂膠丸
果時我都覺得有D sell野成份喎

不過我諗左一諗
我去萬0, 買一樽試下, 都係一個月百幾
比人呃咪百幾
如果唔係比人呃, 百幾一個月可以醫到我, 好抵屌

結果人地, 可以差唔多醫到鼻敏感咁劑
我只能話, 唔係呃人, 由超級嚴重變成嚴重
冬天訓唔到變成勉強辛苦地訓到
但效果一般般

值唔值, 真係自己諗

你前世係金魚

冇記錯醫院住左3日
因為公立醫院淨係俾住院費所以都係3,4百蚊

我都係做手術 因為細個買左住院保
係私家醫院做 最後只係俾左千零蚊

全集中．水の呼吸

me
我個下巴明顯係比我妹短
由細到大鼻敏感所以一直都係用口唞氣
睇完專科噴鼻+食抗敏感藥
個鼻通返之後其實冇變
都係睇完連登個下巴後縮post先發覺事態嚴重
跟住就迫自己用鼻呼吸

開頭好唔慣 都係要有意識咁迫自己用鼻
同埋用鼻吸氣冇用口咁free吸咁多氣 成日覺得會窒息咁
叫fd見到我用咗口就提返我
大概幾個月到就用返鼻唞氣了
一feel到鼻塞個啲就即刻噴鼻食藥

做鼻甲手術?

因為個口條氣管本身唔用黎呼吸
要呼吸暢順，個頭會自然伸前
好似個龜頭咁

揮手
由細到大鼻敏感易鼻塞吸唔到氣
轉用口呼吸
久而久之個口成日合唔埋
而家即使唔鼻塞都係用口呼吸
近年開始個胃有事
成日有胃氣谷住會胃痛同胃酸倒流
近排Google發現可能係同用口唞氣有關

我都係得一個鼻窿呼吸，
但就唔使去到用口，
個鼻窿要長期維持清潔，
如果唔係會好唔舒服，吸大力左，
連舊鼻屎都吸埋入去，要成日了保持暢通。
有睇過醫生，佢話係個鼻歪咗，好多人都係咁，
但可以做手術拉返直，不過暫時唔理佢算。

得閒有無修吓啲鼻毛

一睇呢個po就塞咗一邊鼻

本身都冇乜

鼻屎變曬氣管屎

你好勁呀

會齙牙 冇下巴喎

個樣有冇改善？

我都係長期得一邊用到，左邊用得右邊又用唔到，右邊得又到左邊用唔到

我韓國做 順便墊埋鼻

睇醫生 做手術 燒鼻

用鼻勁啲

個喉嚨唔會好乾咩
間唔中一日要咁都想死

以前聽講就算人閉氣/以為自己無用鼻呼吸,其實都係有正常呼吸緊,只係吸入同呼出既空氣好少

睇下醫生好d，有機會需要做鼻中隔手術
利申 蓄緊錢做

有冇人睇呢個po唔記得個鼻點自動呼吸
比樓主搞到好辛苦

仲有得救㗎巴打你個方法叫mewing，除咗脷掂住上顎，試下上排牙放係下排牙前面

利申：長期鼻敏感，new咗幾年，面型同牙顎靚咗好多

痴得實咩

正常人都係咁. 有專科醫生解釋過. Google

其實可以唔好太大啖就得

我都係咁

但自從知會柒，就迫自己用鼻透氣
一開始好撚辛苦，但其實點辛苦都死唔去
慢慢迫迫下就習慣用返鼻

我宜家都係得一邊鼻窿透到氣，但上網查過話正常喎

我訓教都係會用口呼吸
明明醒嗰陣唔會
搞到成日訓訓下會好口乾
同埋係咁流口水

用口透氣人地好容易覺得你口臭

用口呼吸嘅真係人到樣衰啲

我用水黎呼吸

係架
我之前都係咁
睇公立醫院醫生
次次都話鼻敏感所以鼻塞
次次覆診都係就咁開收鼻水藥
冇乜用
之後去咗睇私家
一照
又係因為鼻骨問題所以天生鼻哥窿窄
所以少少鼻水就好易塞晒
根治方法係手術磨鼻骨擴張個通道

我可以逼自己日常生活用鼻呼吸
但瞓覺都係一時時
又時起身發覺應該用咗口呼吸

我諗唔會
成日合埋個口 一打開先會臭

鼻甲肥大

用開口抖氣 氣管易出事 (好似係）

細個成日都轉唔番點自動呼吸
但等一排就好番

有 個面型線條會靚咗同出咗

我用生理鹽水洗鼻，keep住每晚洗一兩個禮拜，改善左好多。

反而想知有冇人由細到大係用屎眼呼吸

因為咁而倒及

但我個鼻就算有一邊通嘅時候都唔係完全通，可能得6、7成通
咁算唔算正常？

你用口抖氣咪即係要打開個口囉
其他人坐隔黎一定聞到

慘，佢唔想
見到就話佢哋知

細個果陣我都容易感冒同鼻鼻塞，如果只有其中一邊鼻塞，另一邊鼻噴氣會好勁

後尾食維他命c + zinc supplement ，去跑下步，之後冇再有問題

你用手整開佢就唔實

用鼻貼

屌, 我無耐前做鼻中隔手術
足足一星期就係靠呼吸
醫生有話比我知係暫時要用口
但我唔知會咁撚辛苦, 食野大啖d 都差d斷氣
吞野就透唔到氣, 想食野就要閉氣, 戇撚鳩
訓覺一唔覺意合埋口又會窒息醒

用過 之後用眼皮膠紙平好多

你有冇洗鼻？可以買工具自己洗

有冇人真係試左

利申：我

search fess

仆街 口之呼吸

前排係公立做完鼻中隔加下鼻甲
效果幾好

我都係咁. 呢個情況平時 左右鼻不停互換.
Btw 當workout嘅時候 就兩邊通晒

我都係，成日透氣唔太夠要用口幫手，睇醫生話係係鼻敏感，冇得點搞。佢開藥食個陣會好啲，一停藥就打回原形
最慘係訓覺會好自然用口透氣，搞到扯哂鼻行咁

可能係鼻息肉過大
可以做手術解決

mewing真係有用
我一開始感覺唔到咩條脷頂上面
係咁嗯～～就得
之後用鼻抖氣
瞓覺呢就瞓喺床
耷低頭整雙個下巴出嚟
慢慢習慣 雖然有時都會開咗口

你用手指, 係鼻孔下, 大力呼吸, 就知有冇氣

跑步果陣 跑冇耐就要用口 幫助呼吸

想問有冇方法可以練到跑步唔用口輔助

定係一定會用到

5~6萬

箍牙可以變返面型

利：過來人

鼻中膈彎曲手術

訓覺鼻鼾聲好大用呢d有冇幫助?

下巴都縮埋
仲衰過陽痿

你做手術用左幾多錢
利申遲下都要做

鼻敏感 長期用口呼吸 訓覺都係
朝早起身會好口乾

研究過自己個鼻
點睇都似係鼻甲肥大

私院略略睇過好似要17000左右
有冇人係公院做過知價錢同講吓

試完就會知鼻塞既原因
唔係因為你某一邊鼻塞左
而係自己唔識控制用邊一邊鼻呼吸

日常可以用鼻.. 但訓覺改唔 到用口

我拎牛皮膠紙咪一撚樣

去藥房買$5卷嗰啲醫生膠紙
完整咁封住個嘴就得

一開始係咪去睇門診先嫁
可唔可以講吓幾多錢

樓主應該好樣衰冇下巴

我都係
因為有鼻敏感，所以先咁
聽講可以切左鼻息肉就搞掂
但之後會生返

想問下要堅持幾耐
夜晚訓著左一定會mak返大口抖氣
個鼻長期塞
我都係多年鼻敏感
冬天用鼻真係完全抖唔到氣

曾經 有段時間用口呼吸
搞到咬合不正

我係睇普通私家->叫佢比張轉介信
跟住用醫管局個APP 排期
等左一年先見醫生
再等9個月做手術

啾啾鞋有出過片解釋
大概就係生理時鐘會令兩邊鼻孔輪休
但係唔係只用一邊 而係主力用一邊
唔信大可以用紙巾痴喺鼻窿兩邊自然呼吸試驗吓

咁面型有冇靚到？

你條脷放邊
留意下

Google search 咩keyword會揾到胃痛關用口唞氣事？

我覺得影響冇想像中咁大

有鼻敏感經常鼻塞 都係用口唞氣，但係大個咗反而有鞋抽

住喺啲空氣好嘅地方就冇事

打乞痴點算

變返下顎出返黎？

-過敏性鼻炎 發炎就踵 塞住吸引
(致敏原有好多：花/香水/毛毛/溫度 凍風 焗/ 睡眠免疫力)
-鼻瘜肉
-鼻胛骨 塞住鼻腔呼吸

我係過敏性鼻炎 + 鼻胛骨大 做左手術切兩邊塞住鼻腔嘅鼻胛骨

咁都要把口本身臭先得
正常使用冇病冇痛應該唔會臭
問過身邊嘅人都話正常

以前嘴突出嚟
而家有返jawline
明明我增咗重但俾人話我瘦咗

我由細到大都用丹田

我都係 排緊期係公院做手術

會哨牙

我以前以為自己用口呼吸
點知發現自己原來係用鼻

由細到大都係用口呼吸
自從入過icu聞過氣後開始試用番鼻呼吸

側面有jawline真係睇落瘦啲
但你cool緊嗰陣有冇用口抖氣？

習慣將條脷貼住上面就會自然用鼻呼吸

係要好用力頂上顎定輕輕掂住就得
呢排練習緊

由細到大都同你一樣,
不過我係由細到大都迫自己用鼻呼吸,
除左病左或者個身體好唔掂先用口呼吸,
慢慢到依家個鼻就自己通左好多 ,
起馬感受到個鼻窿有氣出 以前係得一邊,
唔知係咪關跑步事 跑步都係迫自己鼻吸口呼
同埋得一邊呼吸真係會搞到自己運動好差

但個口會勁乾勁臭

我以前鼻敏慼都好嚴重
但自從換左張新床褥同被 就完全無左

諗返起以前去旅行住其他地方
多數都無鼻敏感 嗰陣仲以為空氣問題
好後悔太遲先發現係床問題

咁真係抵 你幾歲做? 同果時排耳鼻喉科排左幾耐

就係永遠都係塞左主力用果邊

係會鞋抽化

應該係鼻息肉 / 鼻甲 太厚太大. 香港人問題非常嚴重, 印象中冇記錯同香港人戴眼鏡一樣 都係全球比率最高. 非常普遍. ( 其實同香港空氣質素應該有啲關係, 喺外國生活過就會知道鼻敏感好好多 )

連埋住院手續費, 我冇記錯高級私家都唔使三萬蚊. 其他港島區私家醫院$25,000樓下. 九龍新界區我有印象以前係二萬蚊都有. 唔知而家仲有冇.
如果唔介意等, 排公立醫院. 俾埋住院費都係$1000樓下. 如果有買保險可以睇吓包唔包.

絕大部份機會都係 鼻息肉 問題. 我個人覺得已經係最好嘅方法. 而且用過來人身份. 認真好想大聲咁同你講,

" 屌你老母唔好撚嘥時間, 冇錢就諗辦法搵錢, 快撚啲做撚咗佢"

唔好講乜嘢三伏天, 乜嘢靈芝孢子, 乜撚嘢 X 藥, 乜嘢噴鼻冇類固醇, 隻鹽水洗鼻.... etc etc 改善就一定有, 但要更治 就相差好遠. 做完之後對你人生 整體生活好撚大改變.

做撚完之後, 多啲跑步游水, 唔翻多啲帶氧 / 心肺運動.

點解個個都有咁嘅assumption
我自己真係唔會
除咗朝早起身果下個口真係會有又乾又臭
日常真係好正常

我反而平時練習用鼻呼吸
合埋個咀好耐 先會感覺怪怪地 噏住咁耐 驚口臭

用口呼吸會樣衰咗

有分用唔同機做
好似係

以前鼻敏感好勁 起身同埋去啲多人嘅地方就開始打乞嚏 但之前開始食左隻麥蘆卡蜜糖 依家基本完全唔洗擤咁濟

自己買痴傷口個啲透明膠紙都得啦

其實用口呼吸 個口真係好臭
唔知係口乾令到口臭 定嗰d人本身口臭
真係有時難為埋坐隔離嗰個人
要快d改下習慣 幫到人幫自己

其實冇乜人知，正常人係用一個鼻窿抖氣，就算冇塞都好

其實無乜大問題
係驚你扯親傷口姐

唔好太大力就得
或者戴口罩避免接觸沙塵之類嘅刺激物

您個時去邊間做 total大約幾錢
係咪都要成3萬？

搵一個病叫慢性鼻竇炎，
我上年年底做完手術，通曬
不過仲有敏感

我跑步都無改變

我都係，前年醫翻好，暢通無阻
噴鼻，晚上2次
口服藥Telfast，一日/兩日一次

會變水之呼吸

有機會要切左鼻個兩舊骨
有fd係咁

用醫生膠布一樣效果
我初頭都係用呢隻
後來都轉用醫生膠布
又平
又可以揀粗啲

用過呢款同DONKI個款 覺得訓訓下鼻塞會窒息死

邊到有得買呢set嘢？

講多個秒密你知，其實人望嘢果時只會用一隻眼，所以盲一邊係無影響。唔信你自己放隻手冚住一隻眼試下，你仲望到下面粒膠就知道係真

原來有得咁 但你要點同醫生講

口之呼吸

係咪鼻敏感？我男友之前都係咁，而家用咗吸塵蟎機之後就冇再係咁打乞嗤，同埋鼻冇再流鼻水，瞓覺用返鼻呼吸好開心搵到個源頭

由細到大都係咁，訓醒晚晚個口乾到澀
之係係公立睇耳鼻喉科
佢話我唔知咩鼻隔膜腫定發炎
然後做左手術就冇哂事
而家十分暢通

你諗吓你d鼻屎點黎 你咪又係要吸返

睇完個po驚驚地成日覺得唔夠氣就用口呼吸 但我身型正正常常平時都有做運動

細個鼻塞，有噴過鼻，d藥流落喉嚨苦到痴線

18歲做左鼻既手術，通左，但係習慣用口就好難番轉頭

用口呼吸訓教，條利跌左落去，而家真係變成右下角咁

所以我練習緊條利無時無刻要痴住上顎，同埋訓覺用v面帶cool住，希望改善到

用安鼻寧啦

我都係
可以點算

我中學果陣架啦
都成7-8年前
好快搞掂
印象中係唔洗依家咁貴
有啲要切埋較骨組織
要問下醫生先得
睇咗專科先啦
叫醫生幫你揀醫院
我自己係一邊鼻甲肥大一邊切除血管

不過肥大問題你要預咗有機會復發

我之前都係咁，但近呢一年keep 住食益生菌，濕疹同鼻敏感都好左

戇鳩
塞一邊勁撚辛苦

話鼻塞左好多年
敏感發左果時有食開敏感藥
有用噴鼻藥, 鹽水洗鼻 etc...
但都好似無咩幫助
跟住問佢有無手術可以改善之類
如果睇直接睇專科
照埋內窺鏡 就知你鼻中隔果D有咩問題

會有口臭 同下巴會唔靚

你去睇私家門診佢會幫你做內窺鏡
嚴重會寫紙俾你排公立
或者俾你去私家醫院做

真係咁好彩排到公立咁你都要等1-2年
睇完醫生再等手術期
我估

樓主 信我

鼻敏感十幾年以上, 每日返工/返學都用4包紙巾以上

試過好多方法 KEEP住做運動跑步都無用

我淨係訓覺用口一訓低就會塞左一面鼻
變左入氣得50% 呼氣會呼100%
之後就好快唔夠氣轉左用口

V 面帶有無用

應該有掛

唔知, 你自己試下

口呼級 變倒及

有既，你要忍到半夜會痕，同埋髮型會扁左

唉 唔知係咪都關口呼吸事
長期鼻塞到好似已經聞唔到野
我都想直接睇專科照下 但應該好貴
都係政府公立慢慢等算

由細到大都係塞一邊 左右輪流用

鼻膜腫脹嚴重起上黎係唔會自己縮返細
尤其係樓主依啲天生已經係咁嘅人
所以都係建議做手術

用開口呼吸嘅你哋 係咪牙齒都唔整齊

Same here 食鼻敏感藥 好左好多 e家無乜鼻塞了

唔同

牛皮膠紙會痴住皮膚

呢隻係用來痴皮膚

我以前自己用膠紙痴, 真係會痴住d皮膚

明
小學嗰陣老母唔會幫我準備紙巾
同一張呻到濕晒都冇人借俾我

我都由細鼻敏感
早幾年喺到睇到個post叫用返鼻呼吸就迫自己用返鼻
習慣咗係會少咗兩邊同時塞住既情況
雖則到依家9成時間兩個鼻孔都係塞足6 7成

最近私院做完 total 10萬 覆診要覆半年預要洗5萬-6萬

講講情況 半年前開始係咁出鼻水 透氣唔順 最後連嗅覺都無埋先去睇耳鼻喉專科 發覺係鼻中隔 偏左 加上鼻敏感 細菌係入面trap住 不停出分秘 2邊鼻都生佐大息肉 要做微創手術切 加搞直鼻中隔 全身麻醉既

呢家覆診佐2個月都keep住有濃分秘物 而且keep住有小鼻肉pop up要即場切 但嗅覺恢復翻 醫生就話要長時間先搞得點 預1年多

建議睇一睇專科 endoscopic 睇下有咩問題 嗅覺一無就肯定有事

我以前都係個鼻塞左用口呼吸，後尾去醫院check係鼻瘜肉大到塞左個鼻，最後做手術切左舊鼻瘜肉宜家變返用鼻呼吸

不過手術完左嗰一個月會好辛苦

專科照內窺鏡應該千幾二千蚊姐
你再拎佢個轉介信排公立
有買保險就拿拿林私家做左佢好過

認真答，係鼻膜過厚，要打類固醇噴鼻劑，副作用係會流鼻血同埋食慾變大

做手術

我由到大都係用口呼吸 前前後後做過3次手術
由中3做手術做到26歲 🥲 可能又要再做

細個鼻敏感 一直都係用口抖氣
搞到我下排牙向內縮
牙醫話大部分用口呼吸嘅人都係咁
不過而家已經箍緊牙

有d關係

但香港度度都差

一訓覺就會自動轉mode 由鼻轉做口呼吸 好辛苦

含=閉口
呼=開口

人唔可以合口同時開口
唔該晒

偏僻啲 清水灣 赤柱嗰啲好好多

補充下 做手術完全無痛 訓醫院3日要封鼻 訓同食會辛苦但 3日後解封係完全無事 由做完手術到呢家個鼻完全無痛過 可能醫生高質

關於鹽水洗鼻同噴鼻劑 對我無乜作用 始終出分秘物 最終又會出鼻肉 老實呢家都幾絕望 似斷唔到

訓覺試下用嚟兩樣野睇下幫唔幫到你

你試下訓覺咬住枝飲筒條脷放飲筒上面
有幫助

here
睇緊呢個post之前仲用緊口
睇完頭幾個留言 即刻轉翻鼻

你買黎試下
岩用先長用
費是話我打手

訓果時用

平時就用意志迫自己

訓果時塞埋呢一邊, 點算
呻D鼻涕出黎

有啊，所以我塊面好長同埋成日喉嚨痛

我都係 細個長期個口都係擘大 仲要自己唔為意因為只係潛意識要擘大個口黎呼吸 跟住直程有老師問我做咩咁樣...

一樣 不過我鍾意中二中三先知同改，都已經遲咗了

排期排左幾耐？

原來好多人都係咁
我一直以為得自己咁另類

邊到有得買

我小學個陣鼻塞好嚴重
朝早起身返學都會lei係廁所呻一朝鼻涕先出得門
書包長袋幾包紙巾
個陣忽發其想用口唞咪得

依家都成廿中 好難改啊屌 都真係記得咪用下鼻
但都真係難記
有次無意中聽到有嘅所謂朋友係背後笑鳩自己用口唞氣
心諗 洗唔洗見到上面有人嘅朋友係開口提醒你 個啲係真朋友！

由細到大都係 因為鼻塞
有特登改 因為知道唔衛生同唔好睇
唔知咩時候通返 而家習慣返用鼻呼吸 舒服好多

舒服就好

照下 千幾 二千 我岩岩完私院手術 10萬 覆診覆半年預5-6萬 你無嗅覺同我個時一樣 多數係有大息肉了 但其實唔急做唔會死人

我唔用口 唔用鼻
用水之呼吸

Manuka 蜜糖丫嘛，我都試過，不過食耐左就無乜用。隔一排食反又有啲用，食好過唔食既

我都諗過呢個問題
我訓果時塞晒二邊, 咪會吸唔到氣死
但我又未死, 好奇怪

仲要食 15+ 最高度數先有用，5+ 10+ 都無用

我去私家醫生睇，話好塞有冇手術做，佢睇完用鏡照完話好塞，但私家醫院做唔抵，雖然唔係咩困難手術，但時間長，變左複雜手術計，私院做埋單預三十萬（2016 左右價）
佢話有交稅梗係用盡政府，橫豎唔係咩緊急野就黎死，就refer我去公立醫院，去大埔那打素。等左三年，上年做左鼻中隔形成術。埋單好似$600蚊咁上下

訓覺用口呼吸會流口水

鼻塞訓覺時一定會

識得有人情況同你一樣
佢活到中年先去check
原來係鼻骨「咩」咗
佢做手術整返直
先知原來自己一直都呼吸不暢順
你快啲check下係咪

有機會因為你入邊個鼻骨歪左，導致得一邊呼吸到，出邊睇唔到，要用管伸入去先知

你會扎醒先 你有足夠時間去搣走佢令自己唔好死

你邊間做
我無你咁貴

我係一瞓覺就會鼻塞 其他時間完全冇事焗住要擘大口瞓

Mewing係好有用，同埋食香口膠，

條脷既擺位都關事 試下合埋口果時棚牙上下咬實同埋條脷頂向上排牙肉就逼到自己用返鼻抖氣

個師兄個人好豁達

有乜好笑

用鼻唔係唔得,而係一定會之後流鼻水/打哈痴,所以最後都會用返口

嗰陣係香港法國醫院報價

定十三萬？諗諗下好似係十三萬

嗰陣報係肯定要六位數字

最近私院做佐 切息肉 加搞直鼻中隔 total 10萬 如果你有息肉就要預多幾萬覆診 手尾好長 但唔知技術好 定呢家器材勁 個鼻封佐3日吸哂啲血就開得

嗰樣on9掛
但講真要笑嘅話咪係面前笑 係背後笑就不了

咁仆街 呢啲人稱唔上係朋友

層主意思係你開口都會呼吸唔到，只要你口含住水

鼻中隔問題多
我都係長期單邊塞廿幾年
口呼吸係會縮骨 有黑眼圈 長期唔精神
而家
一係左100%塞 右100%通
一係左30-50%通 右100%塞
預岩左通右塞好慘 完全無可能用到鼻呼吸
想斷尾建議排期做手術

短期解決方法可以試下買donki有隻訓覺用既鼻貼 令你個鼻腔撐大
再買埋貼嘴既貼紙封實個口

但同時你要解決鼻敏感問題先得

當睇清楚啲人！！所以遇到善意嘅要珍惜

髮型扁咗應該點都好過面型柒

樓主個樣應該幾樣衰wo
用口透氣 鼻唇個條溝會唔見咗
畀你兩個解決方法
一係就迫自己用鼻透
一係你戒咗透氣呢個動作

睇留言原來咁多人有做手術
估唔到係要做手術咁嚴重但係做完會唔會翻發或者有後遺症
如果做完一勞永逸都想做 長期鼻塞好唔舒服唔想越黎越柒

大家記住一定一定一定要用鼻呼吸, 用口呼吸係自毀人生

轉用個鼻呼吸適應期係咪好耐

除左面會變形仲會大肚腩

我係 由細到大鼻塞仲要係兩個窿塞實曬果隻 細個5-6歲左右已經同阿媽講用唔到鼻吸氣但佢叫我用口呼吸就ok直至十八歲我媽先帶我去睇耳鼻喉醫生
醫生既解決辦法係比支野我噴鼻 噴左一個月感覺已經好左勁多
可能因為由細到大用口呼吸所以就算鼻通番d之後個口都唔習慣合埋 之後廿幾歲走埋去cool牙 cool番齊棚牙後先正常合得埋口
早排睇到果d用口呼吸衍生既問題就係下巴後縮 爆牙 對眼會變左吊鐘眼 覺得完全係講緊自己 真係覺得比阿媽累死 唔係冇錢睇醫生而係唔識帶我睇醫生

你講人中？

同求
我喺屈記買嗰啲冇替換鹽水好煩

唔會好耐 只要你有方法令自己訓個時封實個嘴
用脷頂又好 用貼紙封又好
個人自然會適應左呢種呼吸方法
慢慢變左斬眼咁會自動

最大難題係你要有足夠既鼻呼吸空氣量
同埋無鼻敏感

你可以去搵醫生check下，係咩原因鼻塞，
我係成個鼻骨生到S型，一邊塞左70% 窿先要做

如果係純粹鼻敏感腫大可能佢叫你噴鼻食藥算

唔係 法令紋
btw 仲有樓主有雙下巴

我都係醫生話我個鼻骨歪左，所以呼吸唔順，又鼻塞又聞唔到野，嗰時講野仲好重鼻音，成日比人以為傷風，之後係政府做左手術，拉番直個鼻，依家透氣暢通晒

Ching唔會好辛苦咩

百兩金磨完唔會變靚仔

可唔可以講下手術過程 要唔要全身麻醉
同埋康復要幾耐

你幾歲？ 無撚得救，太遲，下世早啲重視/做下顎手術（=整容）
利申：同樓主一鳩樣

唔好諗呢啲啦 最緊要健康

過來人 好大機會都係床上多塵蟎,
試下訓地下or sofa 一兩日,
有改善好多就換左張床同被佢啦

我覺得你樣衰啲
此終天生有幾多就幾多
口呼吸走樣都唔會差天共地

啲水擋住個喉嚨咪呼吸唔到囉

食緊野果時都唔可以用口呼吸

香港啲濕鳩空氣污染真係好撚痴線

之前睇過專科話係鼻中隔，醫生話唔會影響生活唔洗突登做，話死唔去

個口會臭d 影響社交

成套嘢都用口呼吸

佢應該講緊自己

Psychological projection

本身都係咁 因為長期鼻塞
搞到個輪廓勁柒 個嘴好凸
前幾年做左剪鼻甲手術 而家再冇鼻塞 就訓練番用鼻呼吸

做左7.8萬，保險claim左7.6萬。我懷疑個醫生濫收費用，如果唔係應該六萬左右

一早買咗保險就唔使好似依家咁啦，你都係排期做公立醫院啦

想問下有買醫療保包唔包

我睇私家醫生都係開呢款比我

用口呼吸會比用鼻呼吸容易病多好多，因為無鼻毛隔咁D細菌病毒，呢點係有醫學根據

呢啲係中型手術一定可以claim到㗎，除非你嗰時比保險agent呃咗啫

清未做之前
係咪有邊長期鼻塞咁
跑步會索唔夠氣要用口

唔係好識 以為一定要意外整親果d手術先包
搭單問埋做激光包唔包

點解要認真討論呢層？

做下運動會好啲，唔知點解我長期一邊塞塞地，但次次做完運動都通曬。
全力衝400米都係分幾鐘，跑完會暢通幾個鐘

有冇理科仔囡答到點解會咁

醫療有份意外同住院，咁就要睇下你份單係咩。激光多數保險都唔會包

原理我唔知 我估空曠地方 空氣流通d有加成掛

收皮啦屌你老母保險狗
我買左呀，不過個仆街agent話依個手術唔撚保

我用屎眼呼吸

你個醫生唔掂，建議睇專科

我經歷同你一樣
我細個鼻塞 成日有鼻涕流
我媽都話用口抖氣就無事
然後就習慣左用口 改唔到

等醫生呢段時間
打側訓，用無塞果邊透氣is ok

如果你三十歲左右，不如買份保險，然後隔三個月就可以去做手術，咁樣仲化算，呢個年紀為起800一個月，$2400就可以去做幾萬蚊嘅手術。
利申：自己係agent, 7萬8手術費，自付左2千only

咁即係你唔係買住院醫療

痴完起第咪去洗臉 有咩唔同

做左咩手術？

爛gag 但我鐘意

去親廁所都會自動轉用口呼吸 唔鍾意聞到臭味 有潔癖

鼻中隔彎曲手術，屬於中型手術

跑步要用口

屌我都係

因為做運動個鼻放鬆鼻水流哂出黎

我幾日前先係donki買左個防流口水面帶

希望宜家21歲仲可以改得切面型

睇完之後突登用個鼻呼吸，有窒息既感覺，都係用返口

我鼻涕就冇乜但個鼻入面feel到大大野腫起曬好辛苦 細個辛苦到同阿媽講想割左個鼻落黎但阿媽淨係識得叫我用口呼吸 痴線

我以前都係咁 長期塞住一邊 訓教有時會兩邊塞哂
直到幾年前開始用枝日本噴鼻 噴一噴就半分鐘就通 之後愈嚟愈少用 一星期都係用一兩次

我用開水之呼吸

開po為止到頭先一直用鼻透氣
覺得自己有啲缺氧
同埋勁辛苦 會係咁打喊露

我小學果陣撞到個鼻, 之後冇咩野就冇理
但個鼻間唔中keep住鼻塞, 我覺得有影響我思考同有頭痛
中學睇過醫生都建議我做鼻骨手術, 不過最後都冇做到
出黎做野反而鼻塞冇咁嚴重, 但成日覺得講講下野就鼻塞同影響我思考
我想問有做過呢種手術既巴絲, 係咪都好安全同好快康服?
以前中學聽個醫生話要全身麻醉同有風險講到好恐怖

可能做運動果時個人好自然挺胸收腹用返胸腔去呼吸

咁多正評 連登仔唔怪得柒啦

細到開始鼻敏感唔識就慣左口抖氣、讀完中學都學覺自己有d哨牙就cool左，cool完都察覺唔到口呼吸既問題依家定左形都好難改，睇到呢個post 即係要提自己用鼻 、希望改到呢個懷習慣

我睇到依個po之黎都特登開始用鼻呼吸
仲未有抖唔到氣既現象 係咪仲有得救？

我之前睇醫生 佢話我個鼻窿天生細
成日鼻塞好正常 話要做手術整番大個窿
但係我冇理到佢 所以我都係由細到大用口抖氣

一樣

用鼻好似會吸唔夠氣咁

應該係、即係痴左donki個執咀貼逼自己如果我早讀書個陣發現就好啦

塞咗廿三年 做完鼻中隔手街 未塞過

聽日去donki買返個先 不過會唔會整到瞓瞓下抖唔到氣架？

我

細個都係咁，因為鼻敏感所以用口呼吸
跟住小學有次肺炎入醫院，要打抗生素同埋因為血氧量低要「聞」氧氣，由果陣開始苦練用鼻呼吸

好大機會係睡眠窒息症，呢個係病徵之一

人唔可以伸條脷出嚟連續呼氣。

想問點先叫做有問題...

細個鼻敏感哮喘 後尾噴下鼻大過d就無咩事無理

而家好間中會鼻塞但又唔算成日 訓教有時要用口幫手抖氣

睇咗成個post都合口用鼻呼吸覺得有少少唔夠氣

咁係咪即係有事

我都相同情況
去私家醫院做手術，割走多餘既骨同肉
訓左兩晚（鼻哥窿住棉花，要用口抖氣）
出院用鹽水洗鼻
之後呼吸爽哂

條脷係放啱位 根本用唔到口呼吸

我無點用口呼吸，但太放鬆或訓覺個嘴唇就合唔埋唔知係咁樣搞到面型柒，定係面型柒先合唔埋嘴

搞到瞓教打鼻鼾
第朝喉嚨痛又瞓唔夠精神

我以前有個外國roommate都係咁，佢由細到大2個鼻窿都抖唔到氣

後來睇醫生發現鼻腔內有球狀物體(太多年前，唔記得左個專業名詞)。之後做手術拎返出黎，佢形容人生第一次用鼻抖到氣

仆街睇呢個PO先發現原來用口呼吸會影響臉型
細細個成日支氣管炎同有一邊鼻爆過微絲血管之後，個邊鼻長期呼吸唔順/勁易流鼻血唔停
成日形住形住得返一邊鼻呼吸吸唔到底（唔識形容，深呼吸個種）
結果就自然轉咗用口

吉之島$12店

不過學樓上話齋，用醫學用膠布都得

叫我？ i know that feel bro

2歲肺炎之後就鼻敏感足三十幾年
幾年前洗鼻 正常生活跑步行山合埋把口呼吸都冇問題。
用口呼吸, 琺瑯質長期乾燥牙易爛。傷氣管同胃。容易吸入廢氣令肺受感染重則可以。。。
我洗鼻加安鼻靈，多做運動多飲水。
利申 長期用口呼吸 已經哮喘，氣管郁D發炎，返唔到轉頭。

兩邊廿幾年黎長期塞 用唔到鼻

樓主個嘴係咪好凸

所以我冇撚咗個下巴

睇嚟你傷風感冒果陣未試過鼻塞晒/ 有痰
刷牙都要用口呼吸 然後吸啲牙膏既薄荷再"續“親 想嘔果下幾難受

同我一撚樣

點解上面咁多價錢 差咁遠 , 10幾萬又有70,000又有幾萬又有.

真係驚

幾錢

但用鼻吸氣好似唔夠氣咁
吸得七八成

英文mouthbreather 意思係蠢人

Check out this product I found on iHerb.

我用呢隻

我就係咁所以改左

用膠布咪得咁貴

由世到大主要用口呼吸
直到9年前做咗鼻骨手術後可以用鼻呼吸

屌巴打個名

三萬幾，接近十年前

日頭用鼻
訓著會用口
試過搵膠紙封口
跟著訓唔到

用返鼻之後冇再咬合不正？

之後個鼻長期塞住 做完手術 割咗啲嘢
而家呼吸暢順 人都聰明啲

冇
鼻敏感醫好咗

仆街
我以為我下巴後縮係天生嘅添
我成世人都係用口呼吸

會好似d 動物咁每下呼吸都有聲

痛唔痛

同皺紋膠紙咁似

咁你係咪要切咁啲鼻軟骨？？

鼻中隔點整返直？？ 我之前睇過醫生叫我切軟骨，我驚砌完個鼻會凹咗

紙膠紙

我都係用依d貼嘴

我以前細個都係用口呼吸
直到有一日唔知喺邊聽到話用口呼吸係唔好
之後先慢慢改返用鼻
瞓覺就係有日流口水流到成面都係
之後頂唔順先晚晚瞓前逼自己合實個口
半夜轉身醒一醒 發覺自己打開咗口又逼自己合返
逼逼吓就改善咗
不過之後有出現過第二朝兩排牙咬到好實/磨牙嘅問題

我終於知點解朝頭早起身𠴱個咁乾，原來因為訓教用口唞氣

屌你老母宣傳台狗頻道

只係用到一邊果d 人應該好樣衰 個鼻直完全無問題，2邊都勁暢通

我睇深水埗寶血醫院耳鼻喉科專科，類似八百蚊咁上下檢查費，然後攞referal letter 去大埔那打素。

主診醫生形容我做嗰隻係等於泡菜整容整直嗰鼻嗰種

成條鼻中隔軟骨鋸走打散，耳仔借d耳軟骨夾埋砌返條直鼻樑放返入去。

我自己就唔係好覺 話晒都廿頭了
但我本身又爆牙 依家箍緊牙 希望改善埋個下巴同面型

口呼吸 胃氣

唔耐 幾個月就適應咗 開頭係要成日留意自己用緊咩呼吸囉 加油加油

本身口透氣會易D口乾，造成口臭

你答我我回
有解決辦法
呻鼻涕之後你會唔會2邊呼吸到
勁暢順？

唔會

我指好 結 嘅 鼻涕
尤其發燒 熱氣 食藥後

好耐冇病 平時啲鼻涕都好水

後生做會補救到嫁？

鼻敏感叫醫生開噴鼻濟啦，明明有得搞。

我鼻中隔彎曲加埋鼻敏感，以前都係只可以用口呼吸，做左手術先好番d

我同你一樣，不過都係加埋鼻敏感

應該唔得 不過用返鼻呼吸就唔會愈來愈短呀嘛

那我話畀你聽醫生冇用嘅
我之前細個都係咁樣
Hiit 每星期2 3 次後
好轉
同埋我細個發現當我手托高個鼻哥
即使我有鼻涕都呼吸到
跟住醫院check過乜嘢息肉乜嘢都係吹牛

大個發現原來體質差
Hiit 當然有幫助
但係原來我鼻哥洞上面毛位
嗰度係經常都有slime
只要清除咗去就呼吸到
即係搞咗咁多年
練好個心肺功能之後
再鼻裏上高嗰度清理咗啲鼻半乾 黏液 就得啦

鼻中隔整完外面睇唔到有分別架 正如你呢家歪個鼻都唔係歪 詳細可以問醫生幾大風險 我個醫生就有戴頭盔話會有1%風險搞衰 但亦都會講佢做佐幾十年都未試過出事

藥房買呢啲都得，包紮用

配合返運動 成功改善返
同埋本身有啲寒背 都有關
個陣成個人好謝 好易攰

初頭可能要用力少少，等自己身體習慣先。可以試下搭車/做嘢/上lecture 嗰時mew 下

巴/絲打當係肌肉訓練咁樣，個姿勢係訓練番原本用口抖氣，所以underdeveloped 嘅肌肉

依家多數resting position 都係脷頂上顎

I know that feel bro

我聽牙醫講可能係牙問題 箍牙有可能可以解決

兩年前睇到連登post
之後即刻無時無刻強制自己合埋個口
到而家下巴終於出返嚟
但係條脷仲係鳩擺

有冇人係平時冇事 但一瞓低就即刻會塞一邊？

我鼻有小小歪

唔可以用口呼吸嫁
冇下巴好樣衰
點溝女呀

Attractive Face or Not? It depends on Tongue Posture

好post 留名

要全身麻醉呀，成個手術我諗兩個鐘啦，因為我9點推入手術室，再醒番返到病房就中午12點幾
過程大約係兩個鼻窿中間嗰度開一刀，然後用再整斷少少鼻骨再駁番佢，從而拉直番，可能我講得唔好，但大致上既過程係咁，完左之後會有舊野痴實左係鼻樑出面，醫生話係保護個鼻骨，要一個月左右先可以拆線（係鼻入面有啲位切開左要聯針），呢段期間個鼻完全唔可以有任何碰撞，因為啲骨未生番好，撞到好大獲，做完手術之後個鼻廢左咁，完全邊唔到氣，係拆線前個鼻都係廢，但拆左之後，成個世界清新晒

咁你訓教用口定鼻呼吸?

我情況特別啲，我當時係顎骨有問題，係口腔頷面外科醫生睇顎骨既，之後做左顎骨既手術，但手術後發現鼻塞問題嚴重左（本身手術前已經有，但手術後嚴重左好多）於是口腔頜面科醫生直接pass比耳鼻喉跟進

兩單都係政府醫生跟既

由細到大用口呼吸
有鼻鼾上堂都唔夠膽訓

Have details?

早幾年都係用口抖氣訓教 無拉拉自己轉番用鼻

塞一邊當然鼻多

買鼻眼適噴，三十年鼻敏感噴完好得八八九九，冬天都唔會好塞

呢啲唔會'jok'親既咩

噴鼻

閉氣

仲有牙型都會變

我都係由細到大都用口呼吸 一合埋口好似會窒息咁
結果啲牙就變到咁

箍完牙之後就用得到鼻呼吸
但可能慣咗用口 我而家都仲習慣緊用翻鼻呼吸

又唔係支那野
有咩問題

鼻敏感

用口做咩..個鼻用黎當插SO用?

會變樣衰

我啲水倒入去但停撚左塞撚住冇水出點攪

細個成日鼻塞搞到慣咗用口呼吸
刷牙會成日反胃
最緊張係洗牙個陣 好驚作嘔

食蜂蝗膠會收到鼻水，我都唔知點解work。利申以前有鼻敏感

我係浪口嗰陣會
有啲近喉嚨嘅牙膏lur唔到出嚟會作嘔
不過應該唔關事

自己google鼻週期

我都係
啲牙好明顯窄過人
ching箍完牙有冇好啲

我之前用唔到鼻唞氣 之後見到個鼻息肉(?)勁漲勁灰色
仲去過做鼻腔內窺鏡
醫生都淨係出d噴鼻嘅藥比我

箍完牙可以合埋口唞氣啦
但因為廿年嚟都用口
所以而家會提自己習慣用返鼻

正常人都經常塞一邊架正常現狀黎

same用緊安鼻寧

其實如果閉氣閉到咁上下
個鼻會自己通返
個腦其中一個反應，唔夠氧會通返個鼻俾你呼吸
（但唔會通好耐...我都有嚴重鼻敏感，但有時真係塞一好難頂我會閉氣通一通佢）
所以唔會死

我都係呀CHING 用油按摩多啲後頸同後腦中間位會好啲

邊間私院做?

我係hktv mall買左個
但啲水係口出返黎 好核突 點算

個嘴會凸

用口呼吸會變樣衰一早證明左係偽科學...
靚仔點吸都係靚仔
仲有咁多連登仔信

躝啦你條5毛狗

其實要睇你位醫生 我係st paul